自從有咗部洗碗機之後，同老婆嘅關係就好咗

唔想洗碗丫？無問題丫，擺落部洗碗機囉！

買膠碗咪得

覺得呢啲機好快壞
又貴

幾錢

攪咁多野，換左個老婆咪得！

呢部惠而浦前年買，3100左右

放落機之前洗唔洗過一過水先

洗得乾唔乾淨？

用開洗碗機,好好用,幾日滿就洗一次,正

其實佢個原理係點

之前好想有部洗碗機但嫌貴，
想問下裝係咪要搵師傅上門

好彩不嬲我老婆洗晒,唔會有任何爭拗,因為我係一定唔會洗

同問

請個工人洗咪得

好似車房咁有幾條水柱噴水幫你洗(好似係)

搵到條片

有過水丫，過咗嘅話可以唔洗成日洗個濾網

幾日滿先洗啲碗會唔會臭

係咪洗唔到d要百潔布先卒得甩果d頑固污積?

簡液 乾水劑都要裝埋？
去水來水用洗衣機果個？

哂水到仆街

我有過水所以好乾淨

未試過起晒漬就咁洗所以答你唔到

做過cafe果部d水會有埋藥水，家用果d有冇？

我用一次一粒嗰隻，同埋有用乾水劑
去水來水我駁落洗碗盤嗰度

睇落唔多掂 碌野似有人係下面手動插上去吹啲水出黎咁

2017年架啦～科技先進左好多
已經有數據顯示用水少過手洗
同埋條片個部機應該幾舊下

邊個洗部洗碗機？

好多片

用洗洗碗機洗洗碗機

反正要過水做乜唔順手洗埋隻碗

又幾有道理

係洗洗碗機機呀

正想問

呢個post無潛力做到水牙線咁紅
咁大部機又貴又阻掟

要另外請個賓賓的！將佢放入機入面

噴笑

Ching呢下唔好笑喎

因為啲力留返嚟洗煲港洗鑊港鑊鏟

我屋企都有用丫，兩老婆都唔鍾意洗碗～
難得老公肯俾我買！買完又真係煮多左飯

成條片d碟好似未比人噴到
多d油漬都洗唔乾淨

幾日

好想買 冇位擺
仲想買掃地機械人, 應該就黎忍唔住買

啲油漬真係洗得甩？諗左好耐買唔買

想學水牙線個post

睇片好似就咁用水沖咁
啲漬真係洗得甩咩

用洗碗機前係要用一鋅熱水浸到碗碟d污糟軟晒甩晒咁濟先放得入去，其實無乜撚用，如果一食就咁放入去基本等於無洗過

洗大量碗碟會慳水過手洗，最後仲會高温蒸氣殺菌

洗洗碗機機

水費一個月貴左幾多？

可唔可以洗埋鑊同煲？

而家用緊隻唔洗駁喉入水既，洗一次先用6L水，超方便

出面有嘅應該係得個rinse dry(快乾劑)
同埋水力應該唔同
話哂家用同商用 一定有分別

真係乾淨?

洗碗機入面咪又係有人

係，好慘

我通常入機前過一轉水沖走d固體，洗完真係完全唔油又冇漬。清潔劑用earth friendly全天然冇毒性

啲碗碗碟碟好老土，同老人家住？
喺屋企見到呢啲碗碟真係唔開胃

好似水牙線post 雖然呢個價錢同位置都令人卻步

唔係，得我哋兩公婆(31, 27)
我個人鍾意啲米通碗，因為細個就開始用唔想轉款

賣廣告

硬係形住佢係洗唔乾淨

好撚on9
過水個陣洗埋有幾難
眼見同屋主條女乜柒都掉哂落洗碗碟機
洗撚完又係一達達
用果陣又要用水百潔布洗多次
無鳩謂

慳返半份身家 幾抵

我都用緊呢假幾個size齊 好好用

點洗頑固污積？

條魚尾痴左落隻碟，唔用百潔布捽都好難搞

用碧蓮

洗碗機幾千
又要買快乾劑
用水又多
最on9係要先過水
買即棄cost應該低好多

我多數用快孖掃走碗上同碟上啲大嚿野就上機。
都好乾淨，不過要日日清個filter

佢用大熱水洗，好熱好乾淨
買完第一次用哥時，洗到啲陳年污積無晒，隻隻都新嘅一樣
部洗碗機簡直worth every cents

仲記得哥時乜野放得入去都放去洗，開心左成半個月

屌你樓上條片部野廢到
正常果d係咁個囉

係就係洗得乾淨
好方便
但好貴

外國間間屋都有
香港

根本唔係錢既問題，係冇位！！！！

有位我買左乾衣機先啦...

嘩呢部好撚掂

究竟可唔可以洗埋鑊同煲？

如果唔得，咪又係要洗野。。。

details pls

咩牌子？

得
我兩個人食 用西門子45cm
兩隻細pan +2個細po
碗碟加埋10隻
Bo蓋2個
都入得晒

而家d人咁幸福
個個無出過去做飲食

用咁多錢買部機仲要過水咁麻煩

真係勁方便 不過一洗完拎啲碗出黎太熱會辣手 要等佢攤凍先拎得出

要過水，即係都要自己洗一次啦

又要手動洗鑊鏟，又要手動過水，點解唔手動洗埋

你老婆夜晚落力d

美國冇左佢唔掂

呢部正好多，但覺得會好貴

我都想買呢部，細細部，岩岩好，但應該都貴

好想要部 但好貴

都係日本仔啲嘢可靠

痴綫
請工人洗乜都得喇

其實係唔洗過水都洗得乾淨，唯一洗唔乾淨既機會就係塞得太滿，d水根本去唔倒某個位（有時d 碗打側疊住），先會洗唔倒個個位
d 裝湯既暖水壺手洗洗極都好油，用洗碗機洗就超乾淨

Agger

咩size, 邊度有得買，極想要 ，我洗到想打爛曬所有碗

想買Panasonic洗碗機
但係得日本同淘寶有得賣
驚買到假貨 一嘢炸咗我個廚房

留名

廣告

記住買隻靚既洗碗粒粒
效果差好遠

外國酒店用過
洗瓷碟 要擺舊一次性既清潔番梘
熱水洗完無漬無油
不過碗碟唔多真係無乜必要

反正要洗煲洗鑊做乜唔順手洗埋隻碗

日本啲野呃貨幣

幾大部？

除非屋企係大家庭，成日煮飯先扺用
同個廚房仲有位擺

好多sales係個post扮用家留言引人買

屌，我用撚左幾年，用 SMEG
大佬，幾撚油都好，掉入去就搞店晒
講好處就話係 sales

用緊同一部留名
好撚方便

幾錢先

之前返過cafe係用洗碗機 次次洗完啲油漬仲喺到 成日睇唔過眼再自己手洗多次

23.5吋闊，標準下櫃咁高同咁深

話我廣告撚嗰啲，其實我係住外國

同場加映我個爐頭

水電都唔小野

香港人有無咁落後
好似第一次見咁開心大發現
2,3千有部, 細到好似焗爐座枱式都有
分分鐘慳水過人手洗

以前home stay 個廚房有個一體化爐頭有部洗碗機 食完肉醬意粉D積永遠洗唔到 而且洗完乾左之後D積硬到好離譜 搞到我介損手

我屋企都有，但好浪費水

幾日先洗一次？？？ 你d碗生蟲啦。

巴打住邊度？ 我黎緊搬屋都諗緊買唔買埋洗碗機
利申：紐約jj

難得一個post 冇人問點入行，一個月幾錢人工

香港邊到可以買
有咩牌子推薦
Ps： 最鍾意自己煮野食 但係最唔想洗碗

香港地點玩

好過癮 笑撚死

間屋夠大都想買

鍾意係屋企煮下野食但兩公婆都好憎洗碗

三藩市隔離，買唔起三藩市
洗碗機係必須。好似我個topic話齋，同老婆嘈少咗話邊個去洗碗
大家猜包剪揼，輸咗嗰個去過水

識買一定買架仔牌子
又細部又洗得乾淨

過多幾年搬出去一定係 煤氣洗衣乾衣 + 日本洗碗機 + 吸塵寶 + 抹窗寶

屌你老味有錢500萬買層樓無錢比幾千銀每個月做少幾多野
請個賓都要比個床位佢訓啦, 你一格磚要皮幾野架

咩碗都洗到？
以前做飲食 部機淨係可以放碟 碗要人手洗

碗要擺上格
碟就下格

好驚唔乾淨

住外國屋企有部但未用過
次次手洗

本身都覺得會唔乾淨
睇完條片之後更加肯定呢個睇法

有啲油加餸漬硬硬地， 要搵百潔布硬嗰面用力先捽得甩， 洗碗機都洗到
啲鑊煲又點洗呀

仲有啲食物殘渣點處理

如果連鑊都洗到真係想買
平時懶得洗
搞到日日變咗出街食

屋企果部用左十年 真係好方便
同埋會落洗碗機專清潔粉 洗得好乾淨 唔需要擔心

好彩我老婆會洗碗

而家用緊廚餘機搞爛沖走, 洗碗機, 用埋干衣機感覺無咩家務好做, 好簡單
有時真係好奇點解咁方便既野身邊朋友又唔用而話家務多...

屋企要有位放咁多機先得嫁

係英國 洗碗機係家居基本設備
即係你租屋一定會有埋洗碗機。

外國人覺得唔用洗碗機好多時會唔乾淨

其實話晒水電果d根本未用過係度up

無人叫你一隻碟放入去開機
你洗衫都唔會一件開機洗啦

一批洗其實慳水過自己洗

頑固污跡果d 應該3，4隻先有一隻係咁架姐。其他都係尻放入去

用過返唔到轉頭

呢樣野唔知點解香港人咁唔接受

廚餘機比較少用。通常用個隔隔剩啲好碎嘅先沖落部化骨龍度

至於洗，乾衣機有就有，但係老婆啲衫好多時都話唔可以乾要晾...

而家嗰d洗碗機進步咗好多，慳水咗，洗下cheap酒杯都得，即使成機滿晒，落一粒梘就算洗半個鐘都已經好乾淨，落埋去水漬劑更好，熱氣仲乾埋碗碟

不過中式餐具因為設計關係同埋反轉洗，碗底會有少少水積住

不過香港地方咁細，邊有位裝

打完邊爐個煲都放得入
十幾廿隻碗碟筷子全部唔洗自己洗
試過真係返唔到轉頭

沖走大部分油漬先 順便軟化硬漬
趁仲濕就開機，用長d嘅cycle
不過鋁質/易潔唔好放入機洗，會永久變色

點解唔請工人洗？

唔會再水沖一次先入機
太反智
每次用膠刮
直接刮走大飯粒 豉椒粒 杰醬汁落垃圾桶
就放入機

臨訓前開機
訓醒有暖餐具食早餐

我個人唔鍾意拆filter出嚟洗啫

我每次都會沖一沖先入機
因為想個FILTER長命D

有冇巴打用過洗碗機整慢煮/牛排

鍾意用竹炭布洗碗，唔洗用洗潔精，唔會洗爛手
做緊廚房，覺得唔係餐廳廚房咁大規模用洗碗機其實好多餘，屋企咁少碗過得水黎我都洗埋
痴極嘅漬用熱水淥已經起到

係外國真係好普遍
話洗唔乾淨個啲試完就會返唔到轉頭
試過煎完豬扒就咁倒走啲油就直接對落去
好乾淨，仲乾淨過自己洗

利申，外國

依然冇人答依個問題

乜撚野噴笑，屌你老母

兩個人用幾耐開一次機？"曬"唔曬水？

利申：外國留學巴打，屋企有部洗碗機，但驚好"曬"水唔敢試

你扑野扑到出廳既見到工人唔會尷尬既其實請工人係方便既

睇完留言香港唔係人人接受到咁
其實好方便下，而且d碗碟用之前會沖沖水衛生程度可以接受

買部miele 你知有錢人既生活係點

我呀媽屋企買左返黎甚少用，佢地開飯先得𠴱幾隻碗碟，五分鐘乜都洗哂。

睇過你知咩係皇者

不如請個賓賓咪仲實際。

屌 賓賓個個月偷9 你野就知味道
好工人好難搵

痴撚線

出街食算啦
唔係日日煮真係唔好買，同洗衣機一樣，會愈來愈污糟

呢部幾錢

最衰洗唔到獲同飯煲

Miele一定過萬

我屋企係分餐制 所以好有用 一個人都四五隻碗

日日早午晚3餐扑野咩

用緊
不知幾爽

單身住有諗過買, 係煩緊搵咩位裝, 但有左呢個女朋友, 洗碗變左樂趣.
兩個人夾手夾腳好快, 一路洗一路傾下家事一樂也.

如果一家幾口又無工人既話, 咁都買得過既.
有工人就當然工人洗la. 唔係都唔知有咩可以俾佢做

用洗碗呢段時間坐係梳化hea下唔好咩

冇老婆 自己洗 同左右手關係又好左

個種溫馨係唔同, 真係二人世界.

好撚正
慳水慳時間

利申：美撚有屋，最最聽老屎忽9up晒水唔用，之後睇報告話慳水即用

巴打將來係個好老公